我監制過很多電影，這是第一次監制遊戲

帶兵比曹操更厲害